純計下大家DEL左 WHATSAPP未

人人都話轉會SIGNAL,但我發現身邊好多人轉完唔撚DEL WHATSAPP
提提大家咁同唔轉會係近乎冇分別。
利申:未DEL
DEL左
未DEL